［嚴正聲明］大家唔好再泊街

大家要出街都唔該正正經經搵車場泊
唔好慳果幾廿蚊
唔好再比機會個仆街政府抄牌收錢
林鄭要加人工
黑警要加人工
羊毛出自羊上身
唔好再比錢政府賺
寧願益商家佬都唔好益港共政府

一定無可能
車多地少
仲有返工時間搵食車都照抄
夜晚停車場無位 但晚晚泊仲貴
變相俾錢領展

盡量做啦
將送錢比政府既機會減到最低

違例泊車正一仆街 真係通街都係車

無錢揸乜撚野車
有d仆街到係巴士站後面少少泊係度
搞到巴士都入唔撚到站
呢d我一定打電話叫popo黎抄牌

但係我樓下條街 一個月先抄兩張咋喎

咁呢啲你知道幾時抄就避左佢啦

唔通屙督尿又泊入車場咩

泊巴士站係真仆街黎

5分鐘都還可既
盡量做啦

我用bot 1日交2蚊佢咪倒蝕lo

咪天真啦，香港人揸車連幾蚊隧道費都要呃既時候點可能捨得俾停車場費

有數圍

每次見到條街有抄牌記得行過去裝下幾點抄

記低佢

慢慢你就會摸到佢個pattern

樓主準備好俾違泊撚屌未
連登班違泊撚仲惡過華秀隻狗
只要佢地覺得唔阻住人話知佢泊上你張床都唔屌得㗎

連巷仔、橋底、外賣佬電單車都抄
唔通推部車入屋？
我係熊貓袋鼠車手就唔忍啦

泊開屋企車位，成日想知，漏咗野係車又要落樓攞會唔會好煩

同無車位既手足講唔好泊街 係咩玩法

係你倒蝕

你張床放喺街？

一早準備好啦
唔介意
佢地個個都係聖人黎
連登只有負皮

盡量啦 每個人情況唔同
但我諗無人想比320比政府買tg 加人工

笑左 無錢泊車唔好渣車啦
又詰停車場無位 轉頭又話晚晚泊貴
即係有位你唔泊姐
根本你就偷雞唔想俾錢就唔想俾錢啦
講到咁冠冕堂皇

違泊10架有9架都唔係為左去廁所囉

呢個真